其實現在政府官員道歉係咪當食生菜？

市民要求既係你地辭職吖！

撤回>道歉>下台>清算>坐監>抄家>誅九族

不嬲